今日有人同我講咗 句任何時候都好適合聽嘅金句

佢話：

“A bird sitting on a tree is never afraid of the branch breaking because it’s trust is not in the branch but in its own wings.”

「小鳥站在樹枝上從不害怕樹枝會斷 因為他相信的不是樹枝的力量而是自己翅膀的力量。」

我聽完即刻O晒嘴求更多金句

他人即地獄

雀仔好無知 太過相信自己嘅能力

早起的蟲被鳥吃

本多終勝

官到無求膽自大

點解佢突然跌咗落嚟😂

Your face, your fate

你的樣子如何，你的命運也必如何

佢似被電死喎

依個我小學都已經聽過
現實就係咁殘酷

人冇事先做到世界冠軍

冇死呀，之後飛返
可能係電暈左

太陽照常升起

好慘無論發生咩事 依個世界唔會因為你唔開心而為你停
細細個睇自殺新聞 覺得好慘 就算係邊個死咗之後 個世界依然會繼續轉 太陽會繼續升 只係「你」已經唔喺度

你無法叫醒一個裝睡的人

fml

依一句令我同好多曾經好好嘅朋友絕交咗😞
係金句之中嘅金句

鳩毛生上肚 屌閪屌到老
利申鳩毛生上肚

嘔心到死 剃咗佢啦

唔啦 我要屌閪屌到老

點解唔pin我呢句
提醒咗大家 鳩毛生上肚嘅男人係會屌閪屌到老

飲多啲暖水

引用歌詞: 要擁有必先懂失去怎接受

最後咪一樣都係your face your fate
鳩毛生上肚但你醜男樣 哪有女喜歡？？

好warm呀

好彩我係靚仔姐

咩叫做失去怎接受？
係咪即係失去咗先會學到點樣擁有？

你伴侶同你分手 你要反省犯咗咩錯 唔好怨天尤人

到你揾到下一個 唔好犯同樣錯誤

我覺得係可愛死

😹😹😹

無野係永遠 好定壞都係
好似搭巴士隔離嘅陌生人 人生出現過嘅人最後都會成為過客

我比較想知點解你有四粒睪丸

見到樓主d食物po就好想跟你學煮野食

無野係你想像中重要咁重要

正股驚西

識奶奶條界，唔識就奶成塊。
松島安，鐘意可以google更多

好啊

只有自己唔會背叛自己
再親既人都有機會

說傷害了你？

咁又無

不如意事常八九，可與言者無二三。

唔使因為發生壞事而絕望，因為咁只係教你分辨好壞，改變件事才是值得關注的地方

至於點樣分辨好壞，就係睇你對呢件事嘅感覺，呢個係與生俱來嘅能力，只係我哋一直用理性頭腦分析，而去忽略我哋嘅感受

以上係我講嘅

食多啲菜，做多啲愛

講經咩

窿中雀確信自己不會飛

機會就像陽巨一樣，只要緊握在手，就會變大。

人和樹是一樣的, 越是嚮往高處的陽光, 他的根越是要伸向黑暗的地底
-尼采

You will never reach your destination if you stop and throw stones at every dog that barks.
-Winston Churchill

“Many of life’s failures are people who did not realize how close they were to success when they gave up.”– Thomas A. Edison

“Never let the fear of striking out keep you from playing the game.”– Babe Ruth

“In three words I can sum up everything I’ve learned about life: It goes on.” ― Robert Frost

鷹有時飛得比雞還低，可是雞卻永遠不能飛得像鷹這樣高- 克雷洛夫

“People who say it cannot be done should not interrupt those who are doing it.”

The reasonable man adapts himself to the world: the unreasonable one persists in trying to adapt the world to himself. Therefore all progress depends on the unreasonable man.

Those who cannot change their minds cannot change anything.

Everybody lies

wtf我都係今日聽到呢句

你邊到聽反黎

省仔鬼識人類啲電咩

千萬不要

A bird shitting on a tree is never afraid of the branch breaking because it’s trust is not in the branch but in the gravity

我聽果句係房事無煩惱

Chance favors the guy with opportunity.

機會係留俾有機會既人

Nothing changes if Nothing changes

尋日見工唔開心 跟住個reception阿姨同我講

God bless your soul

鳩毛生上肚=有巨龍？

人人話條條大路通羅馬

People die if they are killed

我係睇一個youtube既正能量向片你要唔要link

Yes please🥺

好爛

咁你就係跌撚左落黎果隻

咁不舉呢

Your mother is a female.

磨坊裡的牛總以為自己走了很遠

三萬蚊，過夜呀！你條女雞黎架！

1:06

記錯左 唔係正能量向

做得老舉又要怕柒大
第一次聽的阿頭講呢句笑到仆街

突然醒起 好耐之前有人同我講：

「用行動去影響唔信你嘅8婆！要喺球場用實力做最搶眼嘅player。」

幸運的人，用童年治癒一生；不幸的人，用一生治癒童年。

真....😞

支那人冇一個係無辜

佢唔驚係因為條樹枝穩陣，諗咁多做乜尻

Less is more

蟻多嬲死象

人生苦短及時行樂

大便的離開，是馬桶的追求，還是肛門的不挽留？
假如馬桶從不追求，而肛門亦已盡力挽留，大便還是要離開
大便的離開也是自然的事

我睇過套韓漫先識呢句

要有心理準備隨時失去，因為由始至終都唔係屬於你嘅

“Rational arguments don’t usually work on religious people. Otherwise there would be no religious people.”

You can have all the faith you want in spirits and the afterlife, heaven and hell, but when it comes to the world, don't be an idiot, because you can tell me that you put your faith in God to get through the day but when it comes time to cross the road, I know you look both ways

God is dead

其實句野解咩

地獄之路往往是由善意鋪成。

小朋友學對錯
成年人學利弊
人一世都遊走喺對錯同利弊之間

Pain is temporary quitting last forever

早起的鳥兒有蟲吃

狗改不了食屎的習慣

21/1/2021
今日佢可以踏入你嘅人生 聽日佢又可以離開你嘅人生 冇嘢係永遠㗎

All good boys go to heaven
Bad boys bring heaven to you

別怕 有我啊

一命二運三父幹
四靠人脈 五讀書

寧可讓人討厭真實的你
也好過讓別人愛上虛偽的自己

聽光明頂有句好深刻

寧願癲癲地咁行條正確嘅路，都好過循規蹈矩咁行條錯嘅路

下個會更好

夜麻麻好撚想喊 好委屈啊

每60秒就有1分鐘過咗去